#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-19 21:32-0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:107
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:34
msgid "File cannot be larger than {maxFileSize}"
msgstr "文件大小不能超过 {maxFileSize}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/channels/useChannelData.ts:147
msgid "{role} - {count}"
msgstr "{role} - {count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/channels/useChannelData.ts:163
msgid "No Role - {count}"
msgstr "无角色 - {count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/space/Channel.tsx:751
msgid "Send a message to #{channel_name}"
msgstr "向 #{channel_name} 发送信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:256
msgid ""
"Your profile image size must be {maxFileSize} or less and must be a PNG, "
"JPG, or JPEG file extension."
msgstr "您的个人资料图片大小必须为 {maxFileSize} 或更小，并且必须是 PNG、JPG 或 JPEG 文件扩展名。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/MessageComposer.native.tsx:134
msgid "Failed to process image"
msgstr "无法处理图像"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/MessageComposer.native.tsx:238
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:284
msgid "Replying to {user}"
msgstr "回复 {user}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:267
msgid "{user} has joined"
msgstr "{user}已加入"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:274
msgid "{user} has left"
msgstr "{user}已离开"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:281
msgid "{user} has been kicked"
msgstr "{user}已被踢出"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:560
msgid "Send a message to {user}"
msgstr "给 {user} 发送信息"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:136
msgid ""
" Default Space settings provide the most typical chat experience, but for "
"higher privacy guarantees, review the Advanced Settings."
msgstr "默认的 Space 设置提供最典型的聊天体验，但为了更高的隐私保障，请查看高级设置。"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:61
msgid " for updates."
msgstr "更新中。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:101
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:223
msgid "'everyone' is a reserved name."
msgstr "'everyone' 是一个保留名称。"

#: src/components/message/Message.tsx:622
msgid "(edited)"
msgstr "(编辑)"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:104
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

#: src/components/message/MessagePreview.tsx:51
msgid "[Empty message]"
msgstr "[空消息]"

#: src/components/message/MessagePreview.tsx:54
#: src/components/message/MessagePreview.tsx:190
msgid "[Message]"
msgstr "[消息]"

#. placeholder {0}: removedDevices.length
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:103
msgid "{0} devices marked for removal. Click \"Save Changes\" to confirm."
msgstr "{0} 设备标记为删除。点击 \"保存更改\" 以确认。"

#. placeholder {0}: allNotifications.length
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:177
msgid "{0} notification"
msgstr "{0} 通知"

#. placeholder {0}: allNotifications.length
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:178
msgid "{0} notifications"
msgstr "{0} 通知"

#. placeholder {0}: pinnedMessages.length
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:248
msgid "{0} pinned message in this Channel"
msgstr "{0} 在此频道中固定的消息"

#. placeholder {0}: pinnedMessages.length
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:249
msgid "{0} pinned messages in this Channel"
msgstr "{0} 在此频道中固定的消息"

#. placeholder {0}: results.length
#: src/components/search/SearchResults.tsx:149
msgid "{0} result"
msgstr "{0} 结果"

#. placeholder {0}: results.length
#: src/components/search/SearchResults.tsx:150
msgid "{0} results"
msgstr "{0} 结果"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:13
msgid "{size} Bytes"
msgstr "{size} 字节"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:16
msgid "{size} GB"
msgstr "{size} GB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:14
msgid "{size} KB"
msgstr "{size} KB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:15
msgid "{size} MB"
msgstr "{size} MB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:17
msgid "{size} TB"
msgstr "{size} TB"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:211
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:81
msgid "@everyone"
msgstr "@everyone"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:216
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:85
msgid "@roles"
msgstr "@roles"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:206
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:77
msgid "@you"
msgstr "@you"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:56
msgid "+ Add a friend"
msgstr "添加朋友"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:8
msgid "0 Bytes"
msgstr "0 字节"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:102
msgid "1 device marked for removal. Click \"Save Changes\" to confirm."
msgstr "1 设备标记为删除。点击 \"保存更改\" 以确认。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:20
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:108
msgid "Account Address"
msgstr "账户地址"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:89
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:121
#: src/components/navbar/ExpandableNavMenu.tsx:30
msgid "Add a Space"
msgstr "添加一个空间"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:79
msgid "Add Channel"
msgstr "添加频道"

#: src/components/direct/DirectMessages.tsx:100
msgid "Add friend"
msgstr "添加好友"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:58
#: src/components/space/ChannelList.tsx:129
msgid "Add Group"
msgstr "添加群组"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:75
msgid "Add Role"
msgstr "添加角色"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:432
msgid "add sticker"
msgstr "添加贴纸"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:44
msgid ""
"Add up to 50 custom emoji. Custom emojis can only be used within a Space. "
"You can upload PNG, JPG or GIF, max 5MB (automatically optimized)."
msgstr ""
"添加最多 50 个自定义 emoji。自定义 emoji 只能在 Space 内使用。您可以上传 PNG、JPG 或 GIF，最大 5MB（自动优化）。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:44
msgid ""
"Add up to 50 custom stickers. Custom stickers can only be used within a "
"Space. You can upload PNG, JPG or GIF, max 25MB (automatically optimized)."
msgstr "添加最多 50 个自定义贴纸。自定义贴纸只能在 Space 内使用。您可以上传 PNG、JPG 或 GIF，最大 25MB（自动优化）。"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:71
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:72
msgid "Addresses must be exactly 46 characters long."
msgstr "地址必须正好 46 个字符长。"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:83
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:84
msgid "Addresses start with \"Qm\"."
msgstr "地址以 \"Qm\" 开头。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:48
msgid ""
"Adjust security-related settings, which may impact user  experience but "
"increase the security of your Quorum account."
msgstr "调整与安全相关的设置，这可能会影响用户体验，但会增加您 Quorum 账户的安全性。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:197
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:201
#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:38
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:58
msgid "All kick records are up to date."
msgstr "所有踢出记录均已更新。"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:259
msgid "Already Joined"
msgstr "已加入"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:74
msgid "Always sign Direct Messages"
msgstr "始终签名直接消息"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:191
#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:143
msgid "Always sign messages"
msgstr "始终签名消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:43
msgid "An error occurred while deleting the Space. Please try again."
msgstr "删除空间时发生错误。请再试一次。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:23
msgid ""
"Animated emoji GIFs cannot be larger than 100KB. Please optimize your GIF "
"for emoji use."
msgstr "动画表情 GIF 不能大于 100KB。请优化您的 GIF 以供表情使用。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:26
msgid ""
"Animated sticker GIFs cannot be larger than 750KB. Please optimize your GIF "
"for sticker use."
msgstr "动画贴纸 GIF 不能大于 750KB。请优化您的 GIF 以供贴纸使用。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:25
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:18
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:228
msgid ""
"Are you sure you want to delete this channel? All messages will be lost. "
"This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此频道吗？所有消息将会丢失。此操作无法撤销。"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:60
msgid ""
"Are you sure you want to delete this conversation?\n"
"\n"
"This will delete the conversation from your device only. The other participant will still have access to the conversation history."
msgstr ""
"您确定要删除此对话吗？\n"
"\n"
"这将仅从您的设备中删除对话。其他参与者仍将能够访问对话历史记录。"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:116
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您确定要删除此消息吗？"

#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:59
msgid "Are you sure you want to delete this role?"
msgstr "您确定要删除此角色吗？"

#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:40
msgid ""
"Are you sure you want to leave this Space? You won't be able to rejoin "
"unless you are re-invited."
msgstr "您确定要离开这个空间吗？您将无法重新加入，除非您被重新邀请。"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:231
msgid "Are you sure you want to pin this message?"
msgstr "您确定要固定此消息吗？"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:230
msgid "Are you sure you want to unpin this message?"
msgstr "您确定要取消固定此消息吗？"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:51
msgid ""
"As a space owner, you need to assign yourself a role with delete permissions"
" to delete other users' messages. <0><1>Learn more</1></0>"
msgstr "作为空间拥有者，您需要为自己分配一个具有删除权限的角色，以删除其他用户的消息。<0><1>了解更多</1></0>"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:401
msgid "attach image"
msgstr "附加图片"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:28
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:211
msgid "Back to invite link"
msgstr "返回邀请链接"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:224
msgid "Backup Failed"
msgstr "备份失败"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:30
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:165
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:40
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:36
msgid "Camera permission is required to take photos"
msgstr "需要相机权限才能拍照"

#: src/components/message/Message.tsx:911
#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:27
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:29
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:63
#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:173
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:234
#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:119
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:234
#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:62
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:48
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:82
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:41
msgid "Cannot delete Space with channels. Please delete all channels first."
msgstr "无法删除带有频道的空间。请先删除所有频道。"

#. placeholder {0}: Math.min(10, remaining)
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:101
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:146
msgid ""
"Cannot upload more than {0} files at once ({remaining} slots remaining)"
msgstr "一次无法上传超过 {0} 个文件（剩余 {remaining} 个名额）"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:101
msgid "Change your avatar and name for this Space"
msgstr "更改此Space的头像和名称"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:53
msgid ""
"Changes are made automatically, but the active page may not be updated. "
"Refresh the page to apply the new language."
msgstr "更改会自动进行，但活动页面可能不会更新。刷新页面以应用新语言。"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:118
msgid "Channel Icon"
msgstr "频道图标"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:156
msgid "Channel Managers"
msgstr "频道管理员"

#: src/components/space/Channel.tsx:959
msgid "Channel members"
msgstr "频道成员"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:96
msgid "Channel Name"
msgstr "频道名称"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:104
msgid "Channel Topic"
msgstr "频道主题"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:52
msgid "Check "
msgstr "检查"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:162
msgid "Choose how you'd like to add an image"
msgstr "选择您想要添加图像的方式"

#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:37
msgid "Choose how you'd like to add your profile image"
msgstr "选择您想要添加的个人资料图像"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:27
msgid "Choose your preferred theme for Quorum."
msgstr "选择您在 Quorum 中的首选主题。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:202
#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:39
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:33
#: src/components/space/IconPicker/IconPicker.web.tsx:141
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/search/SearchBar.tsx:142
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: src/services/NotificationService.ts:203
msgid "Clearing notifications with tag: {tag}"
msgstr "清除标签为: {tag} 的通知"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:208
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:126
#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:86
#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:64
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:256
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:68
msgid "Click again to confirm"
msgstr "再次点击以确认"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:45
msgid "Click on the role name and tag to edit them."
msgstr "点击角色名称和标签进行编辑。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:161
msgid ""
"Click the button below to create a backup of your key info, because once "
"it's gone, it's gone  forever. You may be prompted to authenticate again."
msgstr "点击下面的按钮以创建您关键信息的备份，因为一旦丢失，就永远无法找回。您可能会被提示再次进行身份验证。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:259
msgid ""
"Click the button below to create a backup of your key info, because once "
"it's gone, it's gone forever. You may be prompted to authenticate again."
msgstr "单击下面的按钮以创建您关键信息的备份，因为一旦丢失，就永远无法恢复。您可能会被提示再次进行身份验证。"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:48
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:176
msgid "Config Key"
msgstr "配置密钥"

#: src/components/Connecting.tsx:12
msgid "Connecting"
msgstr "连接"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:423
msgid "Conversation settings"
msgstr "对话设置"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:183
msgid "Conversation Settings"
msgstr "对话设置"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:87
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:203
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:275
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:153
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:201
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:271
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:403
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:502
#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:118
#: src/components/user/UserProfile.tsx:108
#: src/components/user/UserStatus.tsx:47
msgid "Copy address"
msgstr "复制地址"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:167
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:109
msgid "Copy Failed"
msgstr "复制失败"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:196
msgid "Copy invite link to clipboard"
msgstr "复制邀请链接到剪贴板"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:89
msgid "Copy Key & Continue"
msgstr "复制密钥并继续"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:88
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:177
msgid "Copy message link"
msgstr "复制信息链接"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5563
#: src/services/ConfigService.ts:283
msgid "Could not add Space"
msgstr "无法添加空间"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:25
#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:28
msgid "Could not fetch the Space details. Please try again."
msgstr "无法获取空间详细信息。请再试一次。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5436
#: src/services/ConfigService.ts:156
msgid "Could not obtain manifest for Space"
msgstr "无法获取空间的清单"

#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:24
#: src/hooks/business/spaces/useInviteValidation.ts:111
msgid "Could not verify invite"
msgstr "无法验证邀请"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:293
#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:53
msgid "Create a Space"
msgstr "创建一个空间"

#: src/components/onboarding/Login.native.tsx:106
#: src/components/onboarding/Login.tsx:62
msgid "Create New Account"
msgstr "创建新账户"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:208
msgid "Create Space"
msgstr "创造空间"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:212
msgid "Creating Space..."
msgstr "正在创建空间..."

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:88
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:177
msgid "Current Invite Link"
msgstr "当前邀请链接"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:23
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5415
#: src/services/ConfigService.ts:135
msgid "decrypted space with no known config key"
msgstr "解密的空间没有已知的配置密钥"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5421
#: src/services/ConfigService.ts:141
msgid "Decrypted Space with no known hub key"
msgstr "解密的空间没有已知的中心密钥"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:234
msgid "Default Channel"
msgstr "默认频道"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:121
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:26
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:28
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:62
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:103
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:105
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:233
#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:118
#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:61
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:207
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:227
msgid "Delete Channel"
msgstr "删除频道"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:59
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:256
msgid "Delete Conversation"
msgstr "删除对话"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:125
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:96
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:230
msgid "Delete message"
msgstr "删除信息"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:115
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:159
msgid "Delete Messages"
msgstr "删除消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:183
#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:58
msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:66
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:26
msgid "Delete Space"
msgstr "删除空间"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:27
msgid "Delete this space"
msgstr "删除此空间"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:118
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:153
msgid "Describe what this Space is about..."
msgstr "描述此Space的内容..."

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:108
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:125
msgid "Description must be {MAX_DESCRIPTION_LENGTH} characters or less"
msgstr "描述必须少于{MAX_DESCRIPTION_LENGTH}个字符"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:160
msgid "Description must be {maxDescriptionLength} characters or less"
msgstr "描述必须少于{maxDescriptionLength}个字符"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:35
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "桌面通知"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:57
msgid "Desktop notifications are not supported in this browser."
msgstr "此浏览器不支持桌面通知。"

#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:158
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:104
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplayDM.ts:74
msgid "Direct Message"
msgstr "直接消息"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:24
#: src/components/navbar/NavMenu.tsx:75
msgid "Direct Messages"
msgstr "直接消息"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:86
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:139
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:143
#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:98
msgid "Display name is required"
msgstr "显示名称是必需的"

#: src/components/ui/MobileDrawer.tsx:143
msgid "Drawer"
msgstr "抽屉"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:177
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:119
msgid "Drop your profile photo here"
msgstr "将您的个人资料照片放在这里"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:91
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑{0}"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:79
msgid "Edit Channel"
msgstr "编辑频道"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:58
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:58
msgid "Edit History"
msgstr "编辑历史"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:90
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:189
msgid "Edit message"
msgstr "编辑消息"

#: src/components/message/EmojiPickerDrawer.tsx:40
msgid "Emoji picker"
msgstr "表情符号选择器"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:41
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:23
msgid "Emojis"
msgstr "表情符号"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:54
msgid "Enable sync"
msgstr "启用同步"

#: src/services/InvitationService.ts:74
msgid ""
"Encryption state is missing required template data. Please generate a public"
" invite link first."
msgstr "加密状态缺少所需的模板数据。请先生成公共邀请链接。"

#: src/services/InvitationService.ts:86
msgid ""
"Encryption state is missing state data. Please generate a public invite link"
" first."
msgstr "加密状态缺少状态数据。请先生成公共邀请链接。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:88
msgid "Enter a name for your new Space"
msgstr "为您的新空间输入一个名称"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:94
msgid "Enter a user's address to start messaging them."
msgstr "输入用户的地址以开始与他们消息联系。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:92
msgid "Enter Address Manually"
msgstr "手动输入地址"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:163
msgid "Enter both Space ID and Config Key to validate"
msgstr "输入空间 ID 和配置密钥以验证"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:155
msgid "Enter details manually"
msgstr "手动输入详细信息"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:108
msgid "Error processing inbound:"
msgstr "处理传入时出错："

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:132
msgid "Error processing outbound:"
msgstr "处理传出时出错："

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:137
msgid "Error processing queue:"
msgstr "处理队列时出错："

#: src/services/NotificationService.ts:77
msgid "Error requesting notification permission:"
msgstr "请求通知权限时出错:"

#: src/services/NotificationService.ts:133
#: src/services/NotificationService.ts:170
msgid "Error showing notification:"
msgstr "显示通知时出错:"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:63
msgid "Existing Conversations"
msgstr "现有对话"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:187
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:178
msgid ""
"Export your key to a file by clicking this button. Do not share this file "
"with anyone else or they can impersonate you or steal your Space's Apex "
"earnings."
msgstr "通过单击此按钮将您的密钥导出到文件中。不要与其他人分享此文件，否则他们可能会冒充您或窃取您空间的Apex收益。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:110
msgid "Failed to copy to clipboard. Please try again."
msgstr "复制到剪贴板失败。请再试一次。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:984
#: src/services/MessageService.ts:1348
msgid "Failed to decrypt message with any known state"
msgstr "无法使用任何已知状态解密消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:613
msgid "Failed to generate invite link. Please try again."
msgstr "生成邀请链接失败。请再试一次。"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:105
msgid "Failed to open image picker"
msgstr "无法打开图像选择器"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:164
msgid "Failed to parse WebSocket message:"
msgstr "无法解析WebSocket消息："

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:268
msgid "Failed to save notification settings"
msgstr "保存通知设置失败"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:147
msgid "Failed to select document"
msgstr "无法选择文档"

#: src/hooks/business/spaces/useInviteManagement.ts:144
msgid "Failed to send invite. Please try again."
msgstr "发送邀请失败。请再试一次。"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:215
msgid "Failed to update profile"
msgstr "更新个人资料失败"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:16
msgid "File cannot be larger than {maxSize}"
msgstr "文件不能大于 {maxSize}"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:82
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:139
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:54
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:68
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:115
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:49
msgid "File cannot be larger than 25MB"
msgstr "文件不能大于 25MB"

#: src/hooks/business/messages/useMessageComposer.ts:66
msgid "File cannot be larger than 50MB"
msgstr "文件不能大于 50MB"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:94
msgid "File cannot be larger than 5MB"
msgstr "文件不能大于 5MB"

#: src/hooks/business/messages/useMessageComposer.ts:68
#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:84
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:105
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:150
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:56
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:72
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:119
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:51
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:39
msgid "File rejected"
msgstr "文件被拒"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:52
msgid "File size too large. Maximum size: {maxSizeMB}"
msgstr "文件大小过大。最大大小：{maxSizeMB}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:95
#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:138
msgid "File size too large. Maximum size: {maxSizeMB}MB"
msgstr "文件大小过大。最大大小：{maxSizeMB}MB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:58
msgid "File size too small. Minimum size: {minSizeMB}"
msgstr "文件大小过小。最小大小：{minSizeMB}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:69
msgid "File validation failed. Please try again."
msgstr "文件验证失败。请再试一次。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:440
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:312
msgid "Fixes"
msgstr "修复项"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:331
msgid "Fixing..."
msgstr "修复中..."

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3186
#: src/services/SpaceService.ts:236
msgid "general"
msgstr "常规"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:21
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:15
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3187
#: src/services/SpaceService.ts:237
msgid "General Chat"
msgstr "常规聊天"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:604
msgid "Generate Link"
msgstr "生成链接"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:214
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:604
msgid "Generate New Link"
msgstr "生成新链接"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:162
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:598
msgid "Generate Public Invite Link"
msgstr "生成公共邀请链接"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:20
msgid "GIF files cannot be larger than {maxSize}. Please use a smaller GIF."
msgstr "GIF 文件不能大于 {maxSize}。请使用更小的 GIF。"

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:35
msgid "Go to conversation"
msgstr "前往对话"

#: src/components/NotFound.tsx:32
msgid "Go to Home"
msgstr "返回首页"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:83
msgid "Group Icon (optional)"
msgstr "群组图标（可选）"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:70
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:54
msgid "hide home screen"
msgstr "隐藏主屏幕"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:290
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:182
msgid "I already saved mine"
msgstr "我已经保存了我的"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:100
msgid "I've Saved It"
msgstr "我已保存它"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:319
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:326
msgid "If skipped, you'll get the default profile image and can set it later"
msgstr "如果跳过，您将获得默认的个人资料图片，并可以稍后设置。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:147
msgid ""
"If you clear your browser storage or switch browsers, your old messages and "
"keys may disappear."
msgstr "如果您清除浏览器存储或切换浏览器，您的旧消息和密钥可能会消失。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:254
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:154
msgid ""
"If you uninstall the app from your device, you will lose your old messages "
"and keys."
msgstr "如果您从设备上卸载应用程序，您将失去旧消息和密钥。"

#: src/components/onboarding/Login.native.tsx:115
#: src/components/onboarding/Login.tsx:76
msgid "Import Existing Key"
msgstr "导入现有密钥"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:244
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:132
msgid "Important first-time user information:"
msgstr "首次使用的重要信息："

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:232
msgid "Important messages will be pinned here"
msgstr "重要消息将置顶在这里"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:1184
#: src/services/MessageService.ts:1544
msgid "invalid address for signature"
msgstr "签名的地址无效"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:97
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:98
msgid ""
"Invalid address format. Addresses must use valid alphanumeric characters."
msgstr "地址格式无效。地址必须使用有效的字母数字字符。"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:63
msgid "Invalid file type. Please check accepted file formats."
msgstr "无效的文件类型。请检查接受的文件格式。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4690
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4701
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4738
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4809
#: src/services/InvitationService.ts:510 src/services/InvitationService.ts:521
#: src/services/InvitationService.ts:554 src/services/InvitationService.ts:623
msgid "invalid link"
msgstr "链接无效"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:71
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:120
msgid "Invalid message ID"
msgstr "无效的消息ID"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5180 src/utils/canonicalize.ts:104
msgid "invalid message type"
msgstr "消息类型无效"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4706
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4772
#: src/hooks/business/spaces/useInviteValidation.ts:81
#: src/services/InvitationService.ts:526 src/services/InvitationService.ts:590
msgid "invalid response"
msgstr "响应无效"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:47
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:25
msgid "Invites"
msgstr "邀请函"

#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:21
msgid "Join"
msgstr "参加"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:259
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:78
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:97
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:152
msgid "Join Space"
msgstr "加入空间"

#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:20
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:130
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:88
msgid "Joining Space..."
msgstr "加入空间..."

#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:19
msgid "Joining..."
msgstr "加入中..."

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:73
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:129
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:96
msgid "Key Copied!"
msgstr "密钥已复制！"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:175
msgid "Key Export"
msgstr "密钥导出"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:203
msgid "Key Ready"
msgstr "密钥已准备好"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:184
msgid "Key Saved"
msgstr "密钥已保存"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:66
#: src/components/user/UserProfile.tsx:202
msgid "Kick User"
msgstr "踢用户"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:167
msgid "Kick Users"
msgstr "踢出用户"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:86
msgid "Kick!"
msgstr "踢出！"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:202
msgid "Kicked!"
msgstr "被踢出！"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:70
msgid "Kicking..."
msgstr "踢出中..."

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:40
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. placeholder {0}: space?.spaceName || 'Space'
#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:33
msgid "Leave {0}"
msgstr "离开 {0}"

#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:62
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:254
msgid "Leave Space"
msgstr "留出空间"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:238
msgid "Leave this space"
msgstr "离开此空间"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:312
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:196
msgid ""
"Let your friends know who you are! Pick a friendly name to display in your "
"conversations, something easier to read than:"
msgstr "让你的朋友知道你是谁！选择一个友好的名字在你的对话中显示，比以下内容更容易阅读:"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:505
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:352
msgid "Let's gooooooooo"
msgstr "我们走吧"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:18
msgid "Light"
msgstr "光"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:151
msgid "Loading notifications..."
msgstr "正在加载通知..."

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:220
msgid "Loading pinned messages..."
msgstr "正在加载置顶消息..."

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:32
msgid "Looking up user..."
msgstr "正在查找用户..."

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:201
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:42 src/components/Maintenance.tsx:17
msgid "Maintenance in Progress"
msgstr "维护正在进行中"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:364
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:247
msgid ""
"Make your account uniquely yours – set a contact photo. This information is "
"only provided to the Spaces you join."
msgstr "让您的账户独一无二 - 设置一个联系人照片。此信息仅提供给您加入的空间。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:26
msgid "Manage desktop notification preferences for new messages."
msgstr "管理新消息的桌面通知偏好设置。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:39
msgid ""
"Manage devices, and privacy conditions for messaging and synchronization."
msgstr "管理设备和消息传递及同步的隐私条件。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:92
msgid "Manage your settings for this Space."
msgstr "管理此Space的设置。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:78
msgid "Manual Backup Required"
msgstr "需要手动备份"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:201
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:438
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:598
#: src/components/space/Channel.tsx:643
msgid "Members List"
msgstr "成员列表"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:171
msgid "Mention Everyone"
msgstr "提及所有人"

#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:151
msgid "Message actions"
msgstr "消息操作"

#: src/components/message/Message.tsx:605
msgid ""
"Message does not have a valid signature, this may not be from the sender"
msgstr "消息没有有效的签名，这可能不是发送者发来的"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:116
msgid "Message..."
msgstr "消息..."

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:449
msgid "Messages are NOT signed!"
msgstr "消息未签名！"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:450
msgid "Messages are signed!"
msgstr "消息已签名！"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:82
msgid "More reactions"
msgstr "更多反应"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:83
msgid "New Direct Message"
msgstr "新的直接消息"

#: src/services/InvitationService.ts:68
msgid ""
"No encryption state found for this space. The space may need to be "
"initialized or you may need to generate a public invite link first."
msgstr "未找到此空间的加密状态。该空间可能需要初始化，或者您可能需要先生成公共邀请链接。"

#: src/services/InvitationService.ts:78
msgid ""
"No invite evaluations available. Please generate a public invite link or "
"ensure the space encryption state is properly initialized."
msgstr "没有邀请评估可用。请生成公共邀请链接或确保空间加密状态已正确初始化。"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:102
msgid "No messages found"
msgstr "未找到消息"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:228
msgid "No pinned messages yet"
msgstr "尚无置顶消息"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:159
msgid "No unread notifications"
msgstr "没有未读通知"

#: src/components/space/Channel.tsx:387 src/components/space/Channel.tsx:816
#: src/components/space/Channel.tsx:986
msgid "No users found!"
msgstr "未找到用户！"

#: src/components/space/RolePreview.tsx:39
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/services/NotificationService.ts:185
msgid "Notification permission not granted"
msgstr "未授予通知权限"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:187
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:17
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:24
#: src/components/space/Channel.tsx:617
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:66
msgid ""
"Notifications are blocked. Please enable them in your browser settings."
msgstr "通知被阻止。请在此站点的浏览器设置中启用它们。"

#: src/services/NotificationService.ts:55
#: src/services/NotificationService.ts:180
msgid "Notifications are not supported in this browser"
msgstr "此浏览器不支持通知"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:32
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:111
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:185
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:205
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:224
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:222
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:108
msgid "One of us, one of us!"
msgstr "我们中的一个，我们中的一个！"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:26
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:171
msgid "Open video on YouTube"
msgstr "在YouTube上打开视频"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:108
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:283
msgid "OR"
msgstr "或者"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:90
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: src/components/NotFound.tsx:18
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:141
msgid "Paste an invite link"
msgstr "粘贴邀请链接"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:154
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:140
msgid "Pending removal - click Save to confirm"
msgstr "待处理删除 - 点击保存以确认"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:138
#: src/components/space/RolePreview.tsx:34
msgid "Permissions:"
msgstr "权限："

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:223
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:109
msgid "Personalize your account"
msgstr "个性化您的账户"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:169
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:44
msgid "Photo Library"
msgstr "照片库"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:47
msgid "Photo library permission is required to select images"
msgstr "选择图像需要照片库权限"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:236
msgid "pin"
msgstr "固定"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:233
msgid "Pin"
msgstr "固定"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:132
msgid "Pin channel to top"
msgstr "将频道固定到顶部"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:231
msgid "Pin important messages to keep them easily accessible"
msgstr "置顶重要消息以便随时查看"

#. placeholder {0}: PINNED_MESSAGES_CONFIG.MAX_PINS
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:82
msgid "Pin limit reached ({0})"
msgstr "已达到置顶上限 ({0})"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:94
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:217
msgid "Pin message"
msgstr "置顶消息"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:228
msgid "Pin Message"
msgstr "固定消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:163
msgid "Pin Messages"
msgstr "置顶消息"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:127
msgid "Pin to top"
msgstr "固定到顶部"

#: src/components/message/Message.tsx:588
msgid "Pinned"
msgstr "已置顶"

#. placeholder {0}: mapSenderToUser(message.pinnedBy)?.displayName ||
#. message.pinnedBy
#: src/components/message/Message.tsx:587
msgid "Pinned by {0}"
msgstr "由 {0} 置顶"

#: src/components/space/Channel.tsx:581
msgid "Pinned Messages"
msgstr "置顶消息"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:77
msgid "Pinned!"
msgstr "已置顶！"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:180
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:121
msgid "PNG, JPG or JPEG • Optimal ratio 1:1"
msgstr "PNG、JPG或JPEG • 最佳比例1:1"

#: src/components/message/Message.tsx:903
msgid "Press Enter to save, Shift+Enter for new line, Esc to cancel"
msgstr "按Enter保存，Shift+Enter换行，Esc取消"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:255
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隐私设置"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:16
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:37
msgid "Privacy/Security"
msgstr "隐私/安全"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:184
msgid "Private key saved to selected folder"
msgstr "私钥已保存到选定文件夹"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:263
msgid "Processing image... This may take a moment for large files."
msgstr "正在处理图像... 对于大文件，这可能需要一些时间。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:122
msgid "Public Invite Links"
msgstr "公开邀请链接"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:151
msgid ""
"Public invite links allow anyone with access to the link to join your Space."
" Consider who you share the link with and where you post it."
msgstr "公开邀请链接允许任何拥有链接的人加入你的Space。考虑你与谁分享链接以及你在哪里发布它。"

#: src/components/Maintenance.tsx:24
msgid ""
"Quorum infrastructure is being deployed at this time. Please try refreshing,"
" and check <0>https://status.quilibrium.com/</0> for updates."
msgstr ""
"目前正在部署 Quorum 基础设施。请尝试刷新，并检查 <0>https://status.quilibrium.com/</0> 是否有更新。"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:47
msgid ""
"Quorum infrastructure is being deployed at this time. Please try refreshing."
msgstr "Quorum基础设施正在部署中。请尝试刷新。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:249
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:135
msgid ""
"Quorum is peer-to-peer and end-to-end encrypted. This means your messages "
"stay private, but equally important, they only live on the network for the "
"time required to reach you and your recipients."
msgstr "Quorum 是点对点和端到端加密的。这意味着您的消息保持私密，但同样重要的是，它们仅在网络上存活所需的时间，以便到达您和您的收件人。"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:270
msgid ""
"Quorum was loaded while the browser was not in focus or a passkey request "
"was rejected. Please reauthorize to access your messages."
msgstr "Quorum 在浏览器未聚焦或通行证请求被拒绝时加载。请重新授权以访问您的消息。"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:141
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:146
msgid "Read only channel"
msgstr "只读频道"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:49
msgid "Ready to start a truly private conversation?"
msgstr "准备开始真正私密的对话吗？"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:285
msgid "Reauthorize"
msgstr "重新授权"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5385
#: src/services/ConfigService.ts:105
msgid "received config with invalid signature!"
msgstr "收到无效签名的配置！"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:73 src/components/Maintenance.tsx:46
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:61
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:154
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:222
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:90
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:84
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:166
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:144
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:261
msgid "Require Message Signing"
msgstr "需要消息签名"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:148
msgid ""
"Require messages sent in this Space to be signed by the sender. Technically "
"speaking, this makes the messages in this Space non-repudiable."
msgstr "要求在此空间中发送的消息由发送者签名。从技术上讲，这使得此空间中的消息不可否认。"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:266
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:22
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:42
msgid "Roles"
msgstr "职责"

#: src/components/message/Message.tsx:927
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:189
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:94
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:585
#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:251
#: src/components/user/UserProfileEdit.tsx:158
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:473
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:308
msgid "Save Contact Photo"
msgstr "保存联系人照片"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:216
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:285
msgid "Save Edit History"
msgstr "保存编辑历史"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:570
#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:240
msgid "Save Failed"
msgstr "保存失败"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:195
msgid "Save Private Key"
msgstr "保存私钥"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:269
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:175
msgid "Save User Key"
msgstr "保存用户密钥"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5343
#: src/services/ConfigService.ts:63
msgid "saved config is out of date"
msgstr "保存的配置已过期"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:89
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:134
#: src/components/modals/ModalSaveOverlay.tsx:43
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#. placeholder {0}: error?.message || 'Unknown error'
#: src/components/search/SearchResults.tsx:93
msgid "Search failed: {0}"
msgstr "搜索失败：{0}"

#: src/hooks/useSearchContext.native.ts:102 src/hooks/useSearchContext.ts:94
msgid "Search here"
msgstr "在这里搜索"

#: src/hooks/useSearchContext.native.ts:100 src/hooks/useSearchContext.ts:92
msgid "Search in this Space"
msgstr "在此空间中搜索"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:130
msgid "Search in this Space..."
msgstr "在此空间中搜索..."

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:457
#: src/components/space/Channel.tsx:662
msgid "Search Messages"
msgstr "搜索消息"

#: src/components/search/SearchBar.tsx:36
msgid "Search messages..."
msgstr "搜索消息..."

#: src/components/space/Channel.tsx:967
msgid "Search Username or Address"
msgstr "搜索用户名或地址"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:84
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:45
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:199
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:26
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:16
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:160
msgid ""
"Select any existing role as managers for this channel. Managers have post, "
"delete, and pin permissions on ANY message by default. If no managers are "
"selected, only the Space owner can manage the channel."
msgstr ""
"选择任何现有角色作为此频道的管理员。管理员默认具有对任何消息的发布、删除和固定权限。如果没有选择管理员，只有Space所有者可以管理该频道。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:84
msgid "Select conversation"
msgstr "选择对话"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:249
msgid "Select default channel"
msgstr "选择默认频道"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:161
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:154
msgid "Select permissions"
msgstr "选择权限"

#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:36
msgid "Select Profile Image"
msgstr "选择个人资料图像"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:179
msgid "Select Roles"
msgstr "选择角色"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:190
msgid "Select which types of notifications you want to receive"
msgstr "选择您想要接收的通知类型"

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:37
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:236
msgid "Send Invite"
msgstr "发送邀请"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:50
msgid ""
"Send invites to people you've previously had conversations with. An invite "
"button will appear in their inbox."
msgstr "向之前与你交谈过的人发送邀请。他们的收件箱中会出现一个邀请按钮。"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:192
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:257
msgid "Session Encrypted"
msgstr "会话加密"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:344
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:233
msgid "Set Display Name"
msgstr "设置显示名称"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:25
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:39
msgid ""
"Show desktop notifications when you receive new messages while Quorum is in "
"the background. Your browser will ask for permission when you enable this "
"feature."
msgstr "当 Quorum 在后台时，收到新消息时显示桌面通知。启用此功能时，浏览器会请求权限。"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:78
msgid "show home screen"
msgstr "显示主屏幕"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:461
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:315
msgid "Skip Adding Photo"
msgstr "跳过添加照片"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:173
msgid "Space Banner"
msgstr "太空横幅"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:170
msgid "Space ID"
msgstr "空间 ID"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:140
msgid "Space name"
msgstr "Space名称"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:90
msgid "Space Name"
msgstr "空间名称"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:144
msgid "Space name is required"
msgstr "空间名称是必需的"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:38
#: src/components/space/ChannelList.tsx:104
msgid "Space Settings"
msgstr "空间设置"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:75
msgid "Start typing to search messages..."
msgstr "开始输入以搜索消息..."

#: src/components/user/UserProfileEdit.tsx:102
msgid "Status goes here"
msgstr "状态在这里"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:42
msgid "Stay Connected, Stay Invisible"
msgstr "保持连接，保持隐形"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:24
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:41
msgid "Stickers"
msgstr "贴画"

#. placeholder {0}: selectedUser?.displayName
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:99
msgid "Successfully sent invite to {0}"
msgstr "成功向 {0} 发送邀请"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:443
msgid "Sync Kick Status"
msgstr "同步踢出状态"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:28
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:56
msgid "Tap to copy"
msgstr "点击复制"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:443
msgid "Tap to select"
msgstr "点击选择"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:21
#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:72
#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:26
msgid "The invite link format is invalid."
msgstr "邀请链接格式无效。"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:33
msgid "The invite link has expired or is invalid."
msgstr "邀请链接已过期或无效。"

#: src/components/NotFound.tsx:21
msgid ""
"The page you're looking for doesn't exist or has been moved. Let's get you "
"back on track."
msgstr "您要查找的页面不存在或已被移动。让我们帮您回到正轨。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:30
msgid ""
"This action cannot be undone and will permanently remove all the Space "
"settings. To delete the Space, you must first delete all Channels."
msgstr "此操作无法撤消，并将永久删除所有空间设置。要删除空间，您必须先删除所有频道。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:111
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:166
msgid ""
"This description will be visible on invites and shown to people when they "
"look up or join your Space using an invite link."
msgstr "此描述将在邀请中可见，并在他们使用邀请链接查找或加入您的Space时显示给人们。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:163
msgid "This device"
msgstr "此设备"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:318
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:205
msgid "This information is only provided to the Spaces you join."
msgstr "此信息仅提供给您加入的空间。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:110
msgid ""
"This is your public address and is safe to share with anyone you want to "
"interact with."
msgstr "这是您的公共地址，可以安全地与您想要互动的任何人分享。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:181
msgid ""
"This link will not expire, but you can generate a new one at any time, which"
" will invalidate the old link."
msgstr "此链接不会过期，但你可以随时生成一个新链接，这将使旧链接失效。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:55
msgid ""
"This protects your identity as the space owner. However, if you're the only "
"one with this role, your identity becomes obvious. Consider having multiple "
"users (real or fake accounts) with the same role for better privacy "
"protection."
msgstr ""
"这可以保护您作为空间拥有者的身份。然而，如果您是唯一拥有此角色的人，您的身份将变得明显。考虑让多个用户（真实或虚假账户）拥有相同的角色，以更好地保护隐私。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4819
#: src/components/message/InviteLink.tsx:31
#: src/services/InvitationService.ts:633
msgid "This public invite link is no longer valid."
msgstr "此公共邀请链接不再有效。"

#: src/hooks/business/spaces/useInviteManagement.ts:128
msgid "This user is already a member of this space."
msgstr "该用户已是此空间的成员。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:602
msgid ""
"This will create a public invite link that anyone can use to join your "
"Space. Consider who you share this link with."
msgstr "这将创建一个任何人都可以使用的公共邀请链接以加入您的空间。考虑与谁分享此链接。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:601
msgid ""
"This will generate a new public invite link and invalidate the current one. "
"Anyone with the old link will no longer be able to use it."
msgstr "这将生成一个新的公共邀请链接并使当前链接失效。拥有旧链接的任何人将不再能够使用它。"

#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:57
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:77
msgid ""
"TIP: Hold down shift when clicking {protipAction} to bypass this "
"confirmation entirely."
msgstr "提示：按住shift键点击{protipAction}可以完全绕过此确认。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:72
msgid ""
"To disable notifications, please change the setting in your browser "
"settings. Notifications cannot be disabled programmatically."
msgstr "要禁用通知，请在浏览器设置中更改设置。通知无法通过编程方式禁用。"

#: src/utils/dateFormatting.ts:27
msgid "Today at {timeFormatted}"
msgstr "今天 {0}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:65
msgid "Too many files selected. Please select fewer files."
msgstr "选择的文件过多。请减少选择的文件数量。"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:104
msgid "Try different keywords or check your spelling"
msgstr "尝试不同的关键字或检查拼写"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:195
msgid "Unable to compress emoji images. Please use smaller images."
msgstr "无法压缩emoji图像。请使用更小的图像。"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:123
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:96
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:160
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:183
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:90
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:63
msgid "Unable to compress image. Please use a smaller image."
msgstr "无法压缩图像。请使用更小的图像。"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:234
msgid "Unable to compress sticker images. Please use smaller images."
msgstr "无法压缩贴纸图像。请使用更小的图像。"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:167
msgid "Unable to copy to clipboard"
msgstr "无法复制到剪贴板"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3482
#: src/services/SpaceService.ts:538
msgid ""
"Unable to leave space due to incomplete configuration. The space data may be"
" corrupted."
msgstr "由于配置不完整，无法离开Space。空间数据可能已损坏。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:33
msgid "Unable to process emoji image. Please use a smaller image."
msgstr "无法处理表情图像。请使用更小的图像。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:30
msgid "Unable to process image. Please use a smaller image."
msgstr "无法处理图像。请使用更小的图像。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:36
msgid "Unable to process sticker image. Please use a smaller image."
msgstr "无法处理贴纸图像。请使用更小的图像。"

#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:106
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:169
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:118
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplaySpace.ts:46
msgid "Unknown Space"
msgstr "未知空间"

#: src/components/message/MessagePreview.tsx:47
msgid "Unknown time"
msgstr "未知时间"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:961
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:980
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3043
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4122
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5292
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:131
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:146
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:333
#: src/components/message/Message.tsx:776
#: src/components/message/Message.tsx:810
#: src/components/message/Message.tsx:817
#: src/components/message/Message.tsx:822
#: src/components/message/Message.tsx:829
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:358
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:365
#: src/components/message/MessagePreview.tsx:41
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:99
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:112
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:104
#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:66
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:228
#: src/hooks/business/channels/useChannelMessages.ts:144
#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageData.ts:57
#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageData.ts:75
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:133
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:145
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:168
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:40
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:117
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplayDM.ts:33
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplaySpace.ts:45
#: src/hooks/queries/userInfo/buildUserInfoFetcher.ts:15
#: src/services/EncryptionService.ts:138 src/services/MessageService.ts:1021
#: src/services/MessageService.ts:1184 src/services/MessageService.ts:1325
#: src/services/MessageService.ts:1344 src/services/MessageService.ts:2661
#: src/services/MessageService.ts:2796
msgid "Unknown User"
msgstr "未知用户"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:236
msgid "unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:233
msgid "Unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:94
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:217
msgid "Unpin message"
msgstr "取消置顶消息"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:228
msgid "Unpin Message"
msgstr "取消固定消息"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:78
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:134
msgid "Unpin this post"
msgstr "取消置顶此帖子"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:78
msgid "Unpinned!"
msgstr "已取消置顶！"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:548
msgid ""
"Until you reply, this sender will not see your display name or profile "
"picture"
msgstr "在您回复之前，此发件人将无法看到您的显示名称或个人资料图片"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:443
msgid ""
"Update kick records for all members. Use this if kicked users still appear "
"active to some members."
msgstr "更新所有成员的踢出记录。如果被踢的用户仍然在某些成员中显示为活跃，请使用此功能。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:128
msgid "Upload an avatar for this Space - PNG or JPG - Optimal ratio 1:1"
msgstr "为此空间上传头像 - PNG 或 JPG - 最佳比例 1:1"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:131
msgid ""
"Upload an image, choose a name, and optionally add a description for your "
"Space."
msgstr "上传图片，选择名称，并可选地为您的Space添加描述。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:59
msgid "Upload Emoji"
msgstr "上传表情符号"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:59
msgid "Upload Sticker"
msgstr "上传标签"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:204
msgid "Use \"Save to Files\" to save your private key"
msgstr "使用“保存到文件”来保存您的私钥"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:75
msgid "Use the below button to kick this user out of the Space"
msgstr "使用下面的按钮将此用户踢出空间"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:107
msgid "User address here"
msgstr "用户地址在这里"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:109
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:110
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: src/components/space/Channel.tsx:374 src/components/space/Channel.tsx:803
msgid "Username or Address"
msgstr "用户名或地址"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:219
msgid "useWebSocket must be used within a WebSocketProvider"
msgstr "useWebSocket 必须在 WebSocketProvider 内使用"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:183
msgid "Validating invite..."
msgstr "验证邀请中..."

#: src/components/message/MessageActions.tsx:92
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:202
msgid "View edit history"
msgstr "查看编辑历史"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:239
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:105
msgid "Welcome to Quorum!"
msgstr "欢迎来到 Quorum！"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:67
msgid "What's on your mind today?"
msgstr "今天你在想什么？"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:220
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:289
msgid ""
"When enabled, all previous versions of edited messages will be saved. When "
"disabled, only the current edited version is kept."
msgstr "启用时，所有编辑消息的先前版本将被保存。禁用时，仅保留当前编辑版本。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:58
msgid ""
"When enabled, synchronizes your user data, Spaces, and Space keys between "
"devices. Enabling this increases metadata visibility of your account, which "
"can reveal when you have joined new Spaces, although not the Spaces you have"
" joined."
msgstr ""
"启用时，在设备之间同步您的用户数据、空间和空间密钥。启用此功能会增加您帐户的元数据可见性，这可能会揭示您何时加入新空间，尽管不会显示您已加入的空间。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:265
msgid ""
"When messages are signed, senders confirm they come from their key. When "
"messages aren't signed, senders have plausible deniability. This setting "
"applies to all messages in this Space."
msgstr "当消息被签名时，发送者确认它们来自他们的密钥。当消息未被签名时，发送者有合理的否认权。此设置适用于此空间中的所有消息。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:212
msgid "When someone mentions @everyone"
msgstr "当有人提及 @everyone 时"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:217
msgid "When someone mentions a role you have"
msgstr "当有人提到您拥有的角色时"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:207
msgid "When someone mentions you directly"
msgstr "当有人直接提及您时"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:223
msgid "When someone replies to your messages"
msgstr "当有人回复您的消息时"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:172
msgid ""
"When this setting is enabled, invite links will automatically allow a user "
"to join your Space. When it is not enabled, users following an invite link "
"will send you a request to join your Space that you must manually approve. "
"Public links require some key material to be present in the link – be aware "
"that possession of a public Space link can allow anyone with the link to "
"read messages on the Space for the duration of the link being valid."
msgstr ""
"当此设置启用时，邀请链接将自动允许用户加入您的空间。当未启用时，跟随邀请链接的用户将向您发送请求以加入您的空间，您必须手动批准。公共链接要求链接中存在一些关键材料"
" - 请注意，拥有公共空间链接可以允许任何拥有该链接的人在链接有效期间阅读空间中的消息。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:143
msgid ""
"When using Quorum on a browser, your messages are saved locally to your "
"browser."
msgstr "在浏览器上使用 Quorum 时，您的消息会保存在本地浏览器中。"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:195
msgid ""
"When you sign a message, you are confirming that it comes from your key. "
"When you don't sign a message, you have plausible deniability. The default "
"for all conversations can be changed in User Settings."
msgstr "当您签署一条消息时，您确认它来自您的密钥。当您不签署消息时，您有合理的否认权。所有对话的默认设置可以在用户设置中更改。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:78
msgid ""
"When you sign a message, you are confirming that it comes from your key. "
"When you don't sign a message, you have plausible deniability. You can "
"control this setting for each conversation and message individually."
msgstr "当您签署一条消息时，您确认它来自您的密钥。当您不签署消息时，您有合理的否认权。您可以单独控制每个对话和消息的此设置。"

#: src/utils/dateFormatting.ts:30
msgid "Yesterday at {timeFormatted}"
msgstr "昨天 {0}"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:265
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:139
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:117
msgid "You are already a member of this Space."
msgstr "您已经是此空间的成员。"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:146
msgid ""
"You can change this later for this conversation by clicking the lock icon in"
" the Conversation view."
msgstr "您可以通过点击对话视图中的锁图标稍后更改此对话的设置。"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:113
msgid ""
"You cannot delete a group that contains channels. Delete all {channelCount} "
"channels in this group first."
msgstr "你不能删除包含频道的组。请先删除该组中的所有{channelCount}个频道。"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:242
#: src/components/space/Channel.tsx:774
msgid "You cannot post in this channel"
msgstr "你不能在此频道中发布"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:59
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:60
msgid "You cannot send a direct message to yourself."
msgstr "您无法向自己发送直接消息。"

#: src/services/NotificationService.ts:102
msgid "You have a new unread message"
msgstr "你有一条新的未读消息"

#: src/services/NotificationService.ts:103
msgid "You have new unread messages"
msgstr "你有新的未读消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:241
msgid ""
"You won't be able to rejoin unless you are re-invited. Your existing "
"messages will NOT be deleted."
msgstr "除非您被重新邀请，否则您将无法重新加入。您现有的消息将不会被删除。"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:161
msgid "You're all caught up!"
msgstr "您已全部跟进！"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:494
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:340
msgid "You're all set. Welcome to Quorum!"
msgstr "一切就绪 欢迎来到法定人数"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:439
msgid ""
"You're not listed in this Space's members. Correcting this will add you to "
"the Space Members list (stores your profile locally with your inbox "
"address)."
msgstr "您不在此空间的成员列表中。纠正此问题将把您添加到空间成员列表中（将您的个人资料与您的收件箱地址本地存储）。"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:47
#: src/components/message/InviteLink.tsx:69
msgid "You've been invited to join a Space"
msgstr "你已被邀请加入一个空间"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:98
msgid "Your Details"
msgstr "您的详细信息"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:79
msgid ""
"Your device doesn't support automatic file downloads. Your private key will "
"be copied to clipboard so you can save it manually."
msgstr "您的设备不支持自动文件下载。您的私钥将被复制到剪贴板，以便您手动保存。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:97
msgid ""
"Your private key has been copied to clipboard. Save it as \"AccountID.key\" "
"(you can find your Account ID in Settings later). NEVER share this key!"
msgstr "您的私钥已复制到剪贴板。将其保存为“AccountID.key”（您可以稍后在设置中找到您的帐户 ID）。切勿分享此密钥！"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:40
msgid ""
"Your profile image size must be {maxSize} or less and must be a PNG, JPG, or"
" JPEG file extension."
msgstr "您的个人资料图像大小必须为 {maxSize} 或更小，并且必须是 PNG、JPG 或 JPEG 文件扩展名。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:369
msgid ""
"Your profile image size must be 2MB or less and must be a PNG, JPG, or JPEG "
"file extension."
msgstr "您的个人资料图片大小必须为 2MB 或更小，并且必须是 PNG、JPG 或 JPEG 文件扩展名。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:165
msgid "Your Roles"
msgstr "您的角色"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:92
msgid "YouTube Video"
msgstr "YouTube 视频"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:115
msgid "YouTube Video Thumbnail"
msgstr "YouTube 视频缩略图"

#~ msgid "{0} pinned message"
#~ msgstr "{0} 条置顶消息"

#~ msgid "{0} pinned messages"
#~ msgstr "{0} 条置顶消息"

#~ msgid "{0} unread mention"
#~ msgstr "{0} 条未读提及"

#~ msgid "{0} unread mentions"
#~ msgstr "{0} 条未读提及"

#~ msgid "Account Settings for This Space"
#~ msgstr "此空间的账户设置"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to leave this Space? You won't be able to rejoin "
#~ "unless you are re-invited. Your existing messages will NOT be deleted."
#~ msgstr "您确定要离开此空间吗？您将无法重新加入，除非您被重新邀请。您现有的消息将不会被删除。"

#~ msgid "Change your avatar and name for this Space."
#~ msgstr "更改您在此空间的头像和名称。"

#~ msgid "Delete Current Link"
#~ msgstr "删除当前链接"

#~ msgid "Delete Link"
#~ msgstr "删除链接"

#~ msgid "Delete Public Invite Link"
#~ msgstr "删除公共邀请链接"

#~ msgid "No unread mentions"
#~ msgstr "没有未读提及"

#~ msgid "Select for which mentions you will receive notifications"
#~ msgstr "选择您将接收通知的提及"

#~ msgid ""
#~ "Sync kick status for previously kicked users. This verifies kicks without "
#~ "posting visible messages."
#~ msgstr "同步之前被踢出用户的踢出状态。这将验证踢出而不发布可见消息。"

#~ msgid ""
#~ "This will permanently delete the current public invite link. Anyone who has "
#~ "this link will no longer be able to use it to join your Space."
#~ msgstr "这将永久删除当前的公共邀请链接。拥有此链接的任何人将不再能够使用它加入您的空间。"

#~ msgid "Upload an image and choose a name for your Space."
#~ msgstr "上传图像并为你的Space选择一个名称。"

#~ msgid "When someone mentions a role you have (Coming Soon)"
#~ msgstr "当有人提及您拥有的角色时（即将推出）"
